let allQuestions = [
 {
   "question": "Wer hat HTML erfunden ?",
   "answers": [
     "Robbie Williams",
     "Lady Gaga",
     "Tim Berners-Lee",
     "Justin Bieber"
   ],
   "right_answer": 2 // Index von "Tim Berners-Lee"
 },
 {
   "question": "Was bedeutet die Abkürzung CSS?",
   "answers": [
     "Computer Style Sheets",
     "Creative Styling System",
     "Cascading Style Sheets",
     "Colorful Sheet Styles"
   ],
   "right_answer": 2 // Index von "Cascading Style Sheets"
 },
 {
   "question": "Welches dieser Elemente ist kein HTML-Tag?",
   "answers": [
     "div",
     "span",
     "bold",
     "section"
   ],
   "right_answer": 2 // Index von "bold"
 },
 {
   "question": "Welche Programmiersprache wird hauptsächlich für das Styling von Webseiten verwendet?",
   "answers": [
     "JavaScript",
     "CSS",
     "Python",
     "C++"
   ],
   "right_answer": 1 // Index von "CSS"
 },
 {
   "question": "Was macht JavaScript in einer Webseite?",
   "answers": [
     "Es beschreibt das Layout",
     "Es fügt interaktive Funktionen hinzu",
     "Es speichert Daten auf dem Server",
     "Es konvertiert HTML in PDF"
   ],
   "right_answer": 1 // Index von "Es fügt interaktive Funktionen hinzu"
 },
 {
   "question": "Wie beginnt ein Kommentar in CSS?",
   "answers": [
     "// Dies ist ein Kommentar",
     "&lt;!-- Dies ist ein Kommentar --&gt;",
     "/* Dies ist ein Kommentar */",
     "# Dies ist ein Kommentar"
   ],
   "right_answer": 2 // Index von "/* Dies ist ein Kommentar */"
 },
 {
   "question": "Welches Attribut in HTML ist notwendig, um ein Bild anzuzeigen?",
   "answers": [
     "src",
     "href",
     "alt",
     "type"
   ],
   "right_answer": 0 // Index von "src"
 },
 {
   "question": "Welche Datei-Endung ist typisch für eine HTML-Datei?",
   "answers": [
     ".css",
     ".html",
     ".js",
     ".php"
   ],
   "right_answer": 1 // Index von ".html"
 },
 {
   "question": "Welche Farbe hat der Hexadezimal-Code #FF0000?",
   "answers": [
     "Blau",
     "Grün",
     "Rot",
     "Gelb"
   ],
   "right_answer": 2 // Index von "Rot"
 },
 {
   "question": "Wie kann man eine Variable in JavaScript deklarieren?",
   "answers": [
     "let meineVariable = 10;",
     "variable meineVariable = 10;",
     "var meineVariable == 10;",
     "const meineVariable == 10;"
   ],
   "right_answer": 0 // Index von "let meineVariable = 10;"
 }
];
